魯芬自認歌手出身：肥咗唔唱咋嘛

2016年04月04日(一) 17:29

【東網專訊】藝人魯芬在沙田出席音樂劇《香港過來人》記者會。劇中做一個榕樹頭歌唱家的她，就透露自己其實都是歌唱出身，70年代在油麻地唱Live：「係因為肥咗唔唱咋嘛！」問會否為此養聲，她即笑謂：「唔食咁多辣嘢，食多啲羅漢果。」